買中資股算唔算奶共？

各位手足點睇

正皮：算 買中資股已經算係共狗
負皮：咪傻 唔算奶共

買股票， 除非你淨係想長揸收息
如果唔係唔玩中資真係無咩好玩

買美股囉

未玩過

民主重要定搵錢重要

No
明碼實價
佢賺多d我就分多d
佢供股我又蝕多d
所以，係政治中立

買中資股係奶共既話 跟 「同你做生意係恩惠」果副口吻有咩分別？

建國撚講過，食中國食材都算
飲東江水都係

長揸收息都唔係買中資股啦下話 唔知點解d大陸閪公司唔係幾興派息

正解

關愛座hunter

梗係後者

長揸收息咪話港股

呢個真
所以用iphone 同 microsoft

買印尼股票
奶印印